［推到熱門］十八區街坊抗議聯署！

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全
林鄭月娥特首，李家超局長：
我們是居於全港十八區的一群普通街坊，一班天天辛勞工作，為交稅資助特區政府運作的普通升斗市民。我們求的，只是安安全全上班，快快樂樂回家。閒來與一家老少逛逛街，消消閒而矣。自從林鄭特首以台灣命案作為幌子引發的反送中運動，所有和平表達的訴求均受到莫視，令莘莘學子只好選擇上街抗爭，只為不忍香港的自由法治無止境的被侵害。但結果，你們利用警隊作為解決政治問題的方法，令他們受到警方不合比例的武力攻擊、濫捕、私刑、甚至性騷擾！
本來，作為小市民，只期待你在八月五日的記者會上，正式宣布撤回惡法，及成立獨立調查委員會等令局勢緩和的簡單舉措，但結果只聽到你與一眾官員，用一大堆與反送中運動毫不相關的六月份數據，來擾亂視聽，更以「玉石俱焚」來危言聳聽。
然而，原來林鄭特首你的所謂玉石俱焚，就是任警察瘋狂地在各區投放過期催淚彈，令百姓無辜受襲，當中有老有少。作為一個國際金融城市的領導者，你竟這樣殘害百姓？！你的天良人性何在？催淚彈的成份本身已對人體的呼吸系統有害，過期催淚彈更是健康風險的黑洞。這種殘害平民的做法，已是戰爭罪行。
李局長，元朗721恐襲，警黑合作彰彰在目，市民猶有餘悸，豈料8月5日於北角、荃灣又有白衣人四出襲擊群眾，顯示警方縱容黑社會！一如元朗的情況，警方並沒有對民眾加以援手，就在咫尺的防暴警察，竟然沒有制止這些手持鐵通及菜刀的白衣及藍衣人，更刻意離開他們的聚集處，似有放生之嫌。最諷刺的是，在北角把暴徒擊退保護居民的，就是一群裝備拙劣的示威者！李局長，防暴警察沒有防暴，你們保安局到底在保誰安？
我們看不到，一個置庶民於死地的政府，如何令香港繁榮！一個和黑社會合作的警隊，如何令香港不亂！這些，全都是香港衰落的主因吧？！
我們以最卑微的身份，要求林鄭首以政治手段解決政治問題，而李局長亦檢討警方行動，保護小市民的生命財產安全。
最後，問責下台是你們作為「玉」一方應有之義，作為「石」的小市民，沒理由因你們的失誤和專橫，而要和你一起焚毁。
一群十八區街坊上

（請不要重覆簽署，為顯示香港人的公民質素，請自律並廣傳予十八區街坊。聯署將會遞交特首辦和保安局，以表達訴求。）

快d簽

已簽
不簽

推

街坊好波

快簽